有d髮型師真係好無品，明明book左某個時間上到去等勁耐

好心分身唔到做咁客就唔好接啦！
又要接，上到來勁多人要我等個幾兩個鐘！
我d時間唔係咁樣浪費嫁仆街！

一個髮型師夠膽死同一時間約2個客
試過準時上去，前面仲有4個
等左2個幾鐘⋯⋯

老實講 約唔約都係有問題
我個間就唔比約
假設有個新客先入黎
之後有個舊客入黎
永遠新客之後先剪
有次見個新客一邊屌一邊出門口